馬會精算系列 - 十口

第一口：山雞受半一

信不信由你

有燈神快拜

之前一排玩順左先出發玩
按樓買對家果d輸哂未

第二口： 利華對波琴
讓球主客和 和 （1注）
讓球主客和 +1 （2注）
自制+1盤

唔洗咁麻煩 直插客和

主贏1球咪收工

+1 同+1盤係唔同

又中！雖然收少d. 好過冇

第三口 ： 般尼-0.5/-1

留名學嘢

巴打點睇呢場？

半一落平半，個水位都唔落

邊度精呀 睇過 ，要考試架喎

跟左

早場買乜

hi

南特主w 點睇？想追數

第四口。甘馬西斯0/-0.5
因為訓唔再睇。如果轉半一就唔好買

Gun五到

客勝

輕鬆收錢。今晚繼續

我多數睇左有心水先出
廢輸梗硬買

又黎

下午大家可以留意下
馬會開墨城初盤-1.5/-2 1.99
雖然高水左d
但以墨城近況/盤加埋2隊對賽既往續/盤
依個盤真係深到喊

4連中。加埋今朝唔sure 私買左既哥連泰
暫時都好似順返

走盤又點樣4連中 公道d好

果場讓球和3.6定3.7
如果2注買讓客。1注買讓和
每3舊 贏60。
不過你岩！我講明係自制+1盤
更正
贏3走1先岩

希望之後唔好輸返

等我黎坐沉船

歡迎🤔沉2場我就開新post

墨城點睇? 上盤定skip?

墨城果場好難搞。睇下莊家d飛點走先

原來你有出琴晚。。。

lm

臨時睇岩😅最後頂唔住訓左
冇買到拉素

想要墨城但其實有d驚
我記憶澳職深盤好少開到
買下盤就要全場食驚風散

撐主，睇你頭

水手我真係唔敢買，寧願skip
佢地輸一球就即刻散晒，慢慢比人炒

係。勝利果場好深刻。
輸完一粒就收皮

1645 出
暫時大機會棄

half big?

Rip

依場棄
但個人買少少上盤玩下
夜晚大把波。無謂搏

食驚風散🤔
依場似墨城贏。贏幾多咁解

Goallll

1:0！ 入多球plz

大注入左5.5s收息

識玩
我捕緊水位

2:1！ 黎多球吧

唔好啦 驚爆

贏就得啦墨城

Lm

上盤+角細

等死甲

我買左下盤，禁爆平安鐘

澳職深盤果然信唔過 今晚出第五口

平時都估墨城贏一粒，但估唔到中手入到波
搞到我個1:0波膽同半細爆左

依場本身想走地買2.5 大。點知咁快入2球。好彩4.5 細頂到☺️

就完上半場果陣買左2:1 果陣5.9 蝕哂
樓主今晚會出亞洲？

好彩買左無入球，墨城我屌你老母

點睇12點主

樓主係咪之前比幽默大師狙擊果位

今晚應該會出。睇出邊場嫁姐

巴素利 自製半一盤點睇

好少掂依d。 覺得依d波任佢開

1155 出第五口

第五口。阿爾及利亞。0/-0.5

如果痴痴的等 以後終於可等到 一生中最愛

下盤好似好小小

主勝

half big

0:2 收工
出埋第六口訓
巴塞-1。再衰就抖抖先

連輸兩口

下次見呢d澳職深盤買半大/全大(睇往積揀)啦 通常都係兩邊入波既下盤 坐底入2個

岩岩睇返阿爾巴尼亞初盤
雖然馬後炮。但真係睇錯哂 sor大家
今晚第7口。3點場。睇清楚就出
暫時3勝2走1負

希望黎緊3場全勝！

其實點睇 有冇話注意啲咩

第七口。迪加史卓普
捱唔到尾盤。照舊轉一球就取消

好準

其實有冇轉到-1
點睇果場都唔似大炒

第八口 澳假布里獅吼（0/0.5)
依場可以買2-3注
你平時賭開2百。可以重手小小
賭幾千就唔好加注啦

跟

澳假收錢
仲以為半格。點知黎個全格

暫時4勝2走2豬
今日會出埋2場

預告： 下一場1025出